原來黃之鋒老豆反同

反同其實是保護人權，連登仔全面支持

old news

sorry囉

撐同其實是保護人權，基登仔全面支持

佢有指控，但冇實質理據...

同運特式人權大戰反同特式人權

g鋒老豆講得幾有條理

應該係耶撚唔出奇

為基督而戰

Old news